點解個熱門成日咁撚多廢po

認同 一堆有意義嘅文宜po反而推唔上